2021年，1月27日。美股已經係歷史最高位，最後走貨機會

全民炒股
唔理性炒股
全部都推到200%以上
連我太公都問我點買美股
我就知
美股今日已經到咗最高位
手足
回頭是岸

成個熱門都係gme
全民都講股票

今次唔走
輸撚到仆街

我走曬貨
係咁先

幾多公司冇營利炒到上天叫人唔好用理性分析股價

2021，10點26晚上，見證
歡迎binc

都幾同意

無日子

你個名

1月27日

Change my mind

gme呢d上到50已經神蹟，宜家300